早餐大家樂l2加多個雪菜米

仲有個自家製漢堡包

都整左個包 唔整埋其他野

腸睇仔熠蛋 多士

火腿通熱華田

大家樂蝕住做
廿五蚊

加六蚊雪菜米

關平呢？

無材料

食緊漢堡包

夾蛋

公仔麵又話唔健康

通粉又唔買 米粉又無

煮條毛咩

唔通同阿仔爭包食

二仔爺一人一半？

個仔排青山排成點

你都到左寶福山啦仲咁多野講

送你去月將軍澳架嘈嘈嘈

俾人起晒底仲黎？

你自己唔買？

快過肥絲

你拎咗白卡未？

屌佢新出個午餐肉早餐塊肉細塊到吖

好在無買

而家j2餐無得跟餐肉

岸池仔琴日又話連食物都唔貼